（請投票）如果你係林鄭月娥！

撤回:以後再難以強硬施政，被所有人撚狗到下台

硬推:橫死掂死，盡地一搏，警犬御林軍打柒你班港豬

撤回

硬推

公投

只能話佢係進退不能

就算和談 都談唔到 因為我地自從14年領袖比人拉哂之後無左大台 無代表

點傾

對佢黎講係零和游戲

二揀一 兩種決定都係死

自殺完啦

玩大左收唔到科

呢個真
而家未被拉果d都不代表我

正常絕對係二
但中央撐唔撐佢建制反唔反水係問題

我都覺得會二讀 係睇建制會唔會叛變

佢根本上呢單野之後
香港政治會變天
而佢既政府權威唔會再比人信服

無退路架啦佢 佢一退只有下台
但硬推就香港陪葬

有少少政治智慧都唔會推咁快
當香港人真係傻架
就算99%人唔會被引渡返大陸
但有條咁既例寒蟬效應啲人仲會有自由咩
同大陸城市有咩分別

仲有佢一退 D警犬御林軍士氣一定無曬 佢地已經去到走火入魔

講真 點解要理你地 你地出黎又好點都好我過完退休就88 啦 過左又點 你地咬我呀?我有一大班寵物保護 頭髮都唔會少到一條

你估佢硬推退休後仲可以去外國咩

一出中國境即刻比人引渡去海牙

自殺

應該唔會 佢面皮咁厚

咁，做特首浪費左佢，應該指使警察殲滅解放軍，自立為總統